# Shellbay
Shell de Rede Bayesiana para disciplina de Inteligência Artificial

**Acesso:**  
O projeto está disponível online [aqui](https://shellbay.marcelorezin.com.br/).  

**Tecnologias utilizadas:**  
- [AngularJS](https://angularjs.org/)  
- [Material Design](https://material.angularjs.org/latest/)  

**Navegadores Compatíveis:**  
O projeto está preparado para ser executado nos navegdores Google Chrome e Mozilla Firefox.

---

**Configuração do Ambiente:**
1. Ter o NodeJs versão 8.10 ou superior;
2. Ter o NPM versão 3.5.3 ou superior;
3. Clonar o projeto por meio do comando `git clone https://github.com/gabrielgageiro/shellbay.git`;
4. Na raiz do projeto executar o comando `npm install`;

**Executar o Projeto:**
1. Na raiz do projeto executar o comando `npm start`;
2. Abra no navegador o endereço do seu IP na porta 9001;
